有10萬美金 應如何部署

只玩股票
承受到中風險

過隔黎美股ETF post

完

過大海買晒圍六

SQQQ+TQQQ

美股etf啦

必勝買法

輸手續費 同 時間值

ark全家桶

無10m美金都唔好上連登問啦

正解

20% ARKK
20% ARKW
20% ARKF
20% ARKG
20% ARKQ
買完DEL APP

保本

10m係人都有啦
10M就難啲

100%rtx 等開波

100% tsla

all in HSBC

tesla nvda amd

Tesla風險最細
有賺無蝕

tqqq算

election 完先問啦，唔爭在三個星期

點解要只玩股票？

預期行大單邊可以買

All in期權
一下子可以變50萬